超級突發！啱啱孫中山報夢比我

平時冇咩事過比人報夢

佢啱啱同我講
革命尚未成功，同志們仍須努力

五大訴求，缺一不可

佢不斷同我解釋，佢當年點樣輸比共產黨

佢想提醒我地，五大訴求一日未落實，
革命都尚未成功………………

唔好畀黨嘅花言巧語呃到

最後

光復香港，時代革命

大家點睇

用狗眼睇

Ching…………

佢點同你講佢輸俾共產黨？

可能我喺夢入面get錯佢意思 , Sorry

佢紅

佢死左蔣介石先上位中國共產黨隔幾十年先開始彈起

樓豬你好